元朗公眾救護休憩站 請廣傳！

神召會聖光堂 正式開放供公眾休息。

本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

近元朗西鐵站 中學 樓梯 對面

如有疑問歡迎聯絡本人。

pish

Push

推

電話：24752233